\chapter{Les constituants organiques}

\begin{Abstract}
    \begin{changemargin}{1cm}{1cm}
    Your text:\lipsum[10]
    \end{changemargin}
\end{Abstract}

\section{Composition de la matière organique}
\lipsum[17]


\section{Cas particulier du carbone}

Valence du Carbone = 4 $\longrightarrow$ 4 liaisons de covalence possibles

carbone tétragonal $\Rightarrow$ \chemfig{-C(-[:90])(-[:0])(-[:-90])}

carbone trigonal $\Rightarrow$ \chemfig{C(-[:135])(=[:0])(-[:-135])}